相信要2028年恆指才會返回三萬點，同上次一樣，需時十年

身亡舅父IT專家 為外婆遺囑執行人

腦魔，it head shot ，你點睇？

HK no IT